好辛苦 好想死但冇勇氣

有冇人可以幫到我

咁就繼續生存落去

講黎聽下發生咩事

Tme了解下

尋日我都好辛苦想死
失眠左成晚

但依家一早上連登
好返好多

如果同你講
生命有take2
會唔會冇咁想死

講嚟聽下啦（攬攬）

男朋友好自私
唉 我好愛佢又放唔底

死撚左佢

一齊左一段長時間
佢做左對我唔住嘅事
我情緒愈嚟愈差 一開始佢話會愛我一世補償比我
我情緒差到其實醫生都建議我去排見心理醫生
但佢冇在乎過我感受情緒 淨係覺得我成日唔開心

過幾年又有新男朋友架啦

了解下 點解啊？交流下

冇人會想要我㗎啦

飛左佢搵過件鮮肉散下心啦
佢唔會為你改

咁你都仲同佢一齊死撚左佢罷啦

又唔好咁諗，緣份未到啫

想求生啫大佬 訓唔到好辛苦

咁你要求生但又唔放手得一條路㨂揀架姐，你想點

我都好鮮㗎咋我付出曬我所有俾佢
我已經好努力同佢磨合個關係
冇發脾氣用傾嘅方式最尾佢都係冇表示
其實女仔都係想聽到你話會改啫

你打完個靚J，又一條好漢啦

人地女仔嚟㗎

聽到又點
佢做唔到你到時一樣失望發癲
清醒啲啦
搵個新嘅就好快get over到

唉....
我都成日有呢種想法，
但死左就無得撐手足，睇支爆
同埋唔想死先過屋企人

鬧交會鬧我臭系我第一次都係俾佢

你仲同佢一齊你問題都好大

叻叻

好快有機會等多陣

我好冇用我成晚訓唔到
人地香甜美夢

會唔會就係因為壓抑太耐
所以特別辛苦
撇除男朋友嘅因素
我覺得你需要發洩一下

你有咩事煩緊，講出嚟大家一定會幫你

我周身壓力

只有連登有愛

好好同佢溝通吓
真係溝通唔到就分開
勉強無幸福

我明呀
我最近壓力大到控制唔到情緒
有時突然好開心
5分鐘後喊到豬頭咁

不過確實係需要同條仔傾....
鬧爆佢好、爆喊好
總之發洩左先
鬱住畫笑會變下一個JOKER

All I have are negative thoughts

真係想死可以今日去屯門啲酒店

手足我地要傾下計
近半年睇到個社會咁 班狗官咁仆街
完全係顛覆左我一直以嚟嘅諗法
肺炎又爆發 本身有情緒病嘅我
成日都處於不安狀態 返返下工匿埋喊
我都唔捨得屋企人
但我永遠都覺得我是自己一個
加上我男朋友又唔係好緊張我
我好攰

屌 屯門人今日不準呼吸

呢度大把人安慰緊你啦

咁後生就攰
當年我3日就可以reset自己啦
好快冇事啦

情場老屎忽？

睇佢都似係啦自問真係冇咁勁

做多幾年人咩都化啦
邊有分情場定墳場啫

我知道自己咁負面都唔敢識女仔，
何況俾好生活佢，
你有男朋友已經好好，
多d同佢發掘1 d興趣先，
有多d短暫成功感，
咁條命先拖得長到
等到唔洗再照顧屋企人個日
甚至支爆

攰都要頂住，
乖，
撐住食多d黃店外賣，
總有一班手足係等緊煲底見

另外我轉移個d負面既方法係
搵個無咩人既位播mv唱歌，
好勁既負面襲過來就去跑到無力，
易訓同多少釋放到d壓力

撐住煲底見 支爆不遠了

做雞都比左好多次其他人，咩年代仲覺得第一次比人係一件事？佢駛唔駛對你負責成世？唔夾就分手啦

可以認識下 話唔定負負得正
有食黃店呀 有次仲偷帶藍絲老母幫襯
好多謝你但你有冇諗過睇下醫生呀？

點樣為之死得舒服啲先

無
怕食左仲衰，
好多藥睇網上好多副作用，
易肥又爆痘，
又怕入record,
感覺個底花哂，
公墓員就無得考，
同埋下一代都會被人審埋一份，
我都幾介意人地點睇我架嘛

其實可以唔靠藥就最好唔靠，
一開始食就好難「好番」，
應該點講好，做番「正常人」？
開始食藥個刻應該會定義自己己經「唔正常」，
但係你明白情緒病係無得番轉頭，
無得好番，只有少d發生同埋用「正確方法+態度」（每人唔同）「導走」佢

加上有d副修堂上左心理學，
都初步了解d人點幫d有需要既人
不外乎都係傾多d（最緊要有人聆聽，意見唔使俾）， 做運動，有興趣既事（最近單獨行d安全既行山徑/唱歌）

我失戀
不過聽你咁講 好難代入你果度
難怪你想求死
不過戀愛都係靠經驗
當所有極端既事都挨過
以後就冇咩野再驚

我依家都係將心思放係屋企人度
冇得諗咁多

我都好想死 一齊